美參議員馬基：國會需通過香港人權與民主法去顯示美國明確地與像黃之鋒般正爭取民主和更大自治的勇敢香港人同站

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

係就快d排個議程上過通過左佢啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

當然越快越好
但依家兩院版本好似唔同
參議員通過之後要整個委員會之後傾到一樣
之後再通過多次

但依家參議院第一步都未過

我屌
有撚排
好似話議會得返19日就放假？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁幾時再開會？